有無人覺得工黨郭永健好似個動漫毒撚？

郭永健

動漫毒撚

屌你睇見都唔撚開胃，仲想人含撚投你

同意：正評
唔同意：負評